## Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту

Методти об'єктів - вбудовані функції для роботи з об'єктами.

## Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?

Будь-який

## Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?

Це означає що при звертанні до вмісту об'єкта ми звертаємось за посиланням яке пирведе нас у місце, де зберігаються ці дані.  

